★Nokia 8000 4G 曝光 預載 Facebook 和 WhatsApp!

Nokia 8000 4G 將會以高階設計作招徠，其機身用上類似玻璃的物料製造，按鍵亦用上 3D 弧形設計。跟之前上市的 Nokia 2720 Flip 和 Nokia 8110 4G 一樣，Nokia 8000 4G 將會採用 KaiOS 系統，預載 Facebook 和 WhatsApp 程式，而且擁有 Wi-Fi 熱點功能。

規格方面，Nokia 8000 4G 配備 2.8 吋 QVGA 解像度 LCD 螢幕，搭配 Snapdragon 210 處理器、512MB RAM 和 4GB 儲存（支援 microSD 擴充）。Nokia 8000 4G 支援 4G 雙卡、Wi-Fi 和藍牙，可拆式電池用量為 1,500mAh，機背有一枚 2MP 相機鏡頭。雖然 WinFuture 已經上載了產品照和宣傳照，但未知 Nokia 8000 4G 的實際發佈日期。

no more iphone

支國牌

KaiOS

Kai OS

Shortcut 當 程式

DeveloperKaiOS Technologies (Hong Kong) Limited (with TCL as largest shareholder)[1]Written inHTML, CSS, JavaScriptOS familyFirefox OS / Open Web (based on Linux kernel)

耐咗呢啲app更新佢就更新唔到

係咪即係話個OS Kai 架。